<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://fuckjimu.github.io</id>
    <title>积木盒子难友之家</title>
    <updated>2020-03-30T17:03:13.226Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://fuckjimu.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://fuckjimu.github.io/atom.xml"/>
    <logo>https://fuckjimu.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://fuckjimu.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 积木盒子难友之家</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于《积木盒子转型兑付方案征求意见稿》update2]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu002/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu002/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T13:26:51.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>首先，我给大伙儿大白话翻译一下儿积木这帮孙子这个意见稿是什么意思</p>
<p>关于4个方案的大白话翻译</p>
<ol>
<li><strong>预计两年内给你本金（还不明确是净投本还是代收本），代收利息到时候儿再说</strong>。这就是说，白嫖你两年。而且到底给你不给你，给你多少，现在我跟你说的就是个态度，到时候给不了了，你丫别跟我急，说了都是预计了。</li>
<li><strong>打折+商城</strong>。具体给你几折，哪一部分钱打什么折，到时候儿你跟第三方商量，跟我平台没关系，我明着告诉你了，优先给有困难的用户打折，给你机会你小子别给脸不要脸，要么你就是有困难，我给你机会打折，要么耗着吧.。商城也是老子费心费力给你找来的，你愿意买就买，不买还是那话，咱就耗着。</li>
<li><strong>100万以上代收本金的，有机会换成老子的股权</strong>。你要是都不满意，你还是大户，你就换一种方式在车上吧，而且我告诉你，机会有限先到先得，到时候过了这个村儿可没这个店儿了，别tm说老子不给你们丫机会。</li>
<li><strong>11人委员会审核投票，给特殊人群提前下车机会</strong>。这里且不说稿件里并没有明确是代收本金还是净投本金，好说歹说算是“良心”了一把，明确说给你打7折收购了，就算是净投本金（充提差）给你7折，也是老子的良心体现！剩下3折老子也不是不给你，要么商城实物带回家，要么你就跟老子一起当一回销售，老子给你搭台子，你能把实物赶紧替老子卖出去算你本事，老子说给你这剩下的3折说到做到，也算你做销售的劳动所得，老子就给你了</li>
</ol>
<p>好吧，就这么4个方案给你选，你选来选去就是朝三暮四，总归是无法逃脱<strong>被收割</strong>的命运</p>
<p>然后还有一个要翻译的，老子不敢名目张胆跟你说公告15个工作日以后，不签约的自动滚蛋老子不管你了，老子只能拐弯抹角的吓唬吓唬你，你他妈的不签约，你他妈的自己看着办！你他妈的现在不签约，以后要是想签约了，以后老子10000个门槛儿等着你丫迈！</p>
<p><strong>好了，那么作为难友，此时此刻我们又该做什么，又该怎么做呢？</strong></p>
<ol>
<li>上一篇文章中我也说过，积木的戏，咱们该唱还是要跟着唱，你比如借委会也好谈判小组也罢，不嫌浪费时间就接着唱</li>
<li><strong>核心目标不变，仍旧是抓紧推动立案</strong>！！！！！！！！</li>
<li>实质性的让积木这帮孙子难受，就跟上次广西那个新闻一出来，我马上到处叫唤着给那个什么局打电话问问他们知道不知道跟他们局合作这个人是个涉嫌诈骗40亿的嫌疑人，送弹药当搅屎棍子这种事儿，当干必干！</li>
<li>全体难友一定要心齐，一律不签约，一律不选方案，一律不确权</li>
<li>让更多的人明白这里的思路，走对的路，不要愚昧</li>
</ol>
<p>审时度势吧，目前的形势下，大概我能想到的就是以上几点，那么以后的时候，形式会因为经侦的介入有所变化的时候，咱们难友需要做的，也会调整，但是单单目前，以上几条儿吧</p>
<p>还有一个，推动立案之后，很多东西要看形式，但是还有一个明确的，我之前也提到的，<strong>有抓有放</strong>，这个也要明确的推动！！外边放着的不是说不他妈逼抓你狗操的，而是给你个机会戴罪立功争取宽大，给咱们全体难友干活，好好儿给咱们全体难友还钱！另一个一定要给丫抓起来，操你妈逼的，收割就这么收割的么，就他妈一点儿代价也没有的么，玩儿他妈蛋去！</p>
<p>所以，说一千道一万，现阶段最重要最重要的，就是<strong>推动立案</strong>！！！！</p>
<hr>
<p>23:44更新一下吧，看到有些人在骂借委会，骂谈判小组。我想跟你们说，首先他们确实也是咱们的一份子，其次，也都是想积极要钱的。但是，一定要清楚，有些人，是绝对反对立案的，比如臭傻逼雪兔，她充提差-200万。等于她现在已经200万纯历史收益在手上了。她跟咱们不一样，大家一定要认清！</p>
<p>另外，很多人问我，说我提到了那个唱戏那个事儿。我这里多说一句吧。我问大家一个问题，就是大家觉得，借委会和判小组与积木对话有力度，还是经侦有力度？我一直说，一步一步来，立案是现在的重中之重，下一步，咱们就是推动有抓有放，推动根据目前提交的线索，让经侦给积木谈！</p>
<p>那是不是戏就不唱了？不是的！唱戏，也是为了搜集线索，拿到更多的真相，给经侦送更多的子弹！</p>
<hr>
<p>现在是31号了，有难友指出了我的错误，我先给大家道个歉，之前我写到第一个方案是给你在投本（代收本），因为我看到积木官方的文字表述确实如此，但是我根本没算账……大家知道的，我数学不行……难友算账了，说按照积木自己说的百分之1充提差的给，给两年才勉强完成充提差，代收本根本没戏。那么按照这么说，实际上计算的结果和文字说明之间本身就是矛盾的。由此大家也更可以看到积木到底是什么态度在做事情！这帮臭傻逼……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[截至3月30日，我认为最核心的工作以及我个人的计划]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T05:10:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>熟悉我的人可能都知道，我有时候只说结论，其中逻辑和过程我有时候不会说。其实是因为有的时候，事件和时间很紧迫，我没有更多的时间和精力来解释，也可能还有另一个原因，懒，或许换一种说法是无奈。</p>
<p>目前，我认为各位难友<strong>最重要最核心</strong>的任务就是<strong>推动立案</strong>，那么有哪些需要做的呢，我觉得有下边几点</p>
<ol>
<li>一定不要确权！</li>
<li>抓紧时间在公众号报案，越早越好</li>
<li>报案时提供更多的线索给经侦的同志，比如涉嫌自融、股东关系、高层关系、积木系公司内部材料、积木系公司内部人员劳动合同、积木系公司关系、积木系公司账户等等等等</li>
<li>已经确权的，也一定不要再提现了，尝试给客服发送邮件取消确权（记得抄送积木那个律所的邮箱，我相信大家都是让积木气的手抖、眼花、头晕，属无意识模糊状态下的误操作，对吧！虽然可能没什么用，但是也发一个试试吧）</li>
<li>然后，多拉一些难友，做一样的事情</li>
</ol>
<p>至于以后的计划，除了大家日常都在做的那些，我个人有以下计划</p>
<ol>
<li>大概10天左右之后，询问经侦的进度、案情</li>
<li>大概20天后，如果还没立案，我可能就有一些焦躁了，不知道大家是不是一样的心情</li>
<li>大概30天还没立案的话，我去 （语气词） ……</li>
<li>那么再远期一些的事儿，有难友之前就问过我，立案以后会抓人么？我回答我希望的是有抓有放。</li>
</ol>
<p>再有一个事情，需要大家明确的事情，很简单，就是积木那边爱干嘛干嘛，戏，咱们要一起唱下去，但是各位一定要清醒，再真的戏，终归是戏。咱们的核心，咱们该做什么，一定不能忘记，不能动摇！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[置顶]关于积木盒子难友之家]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/about/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/about/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T04:46:40.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>想必大家都知道我是谁，我就不过多赘述了</p>
<p>这里存在的意义，可能就是一个简单的信息公告渠道，我本人的一言堂，我会告诉大家我的分析判断，以及我个人建议大家做什么，还有未来的计划</p>
<p>希望各位难友，除了刷群以外，可以到这里了解最新的动态</p>
<p>时效性可能差一些，没有微信时效性高，但是遇到紧急重要的事情，我会竭尽全力在这里更新发布</p>
<p>关于阅读顺序，因为任何时候，做判断都是要看形势的，大家如果初次来这里，一定先看最近一天的文章，里边有我认为最主要该做的事情，当然，有时间的话，你也可以慢慢的看以前的历史文章去了解我的逻辑，我的思路</p>
<p>然后，这里有可能烂尾，有可能我更着更着说着说着就没音儿了，并不见得是事件完整结束，也不见得不是。只能说一句祝好，祝你，祝大家，也祝我自己。</p>
<p>多说一些题外话</p>
<p>为什么我选择在这里搭建这个服务而不是选择在国内找个高速的服务器再绑定个域名呢？或者是干脆做一个公众号或者是其他UGC？</p>
<p>因为对公众匿名，不受监管，不用备案，高度灵活</p>
<p>我想说，我上这里没用高匿的一些技术手段，通过一些特权才有的网络刑侦手段用心反查我，我是走不掉的。但是我想对警察同志说，我不做违法的事情，身正不怕影子斜，走到哪里我都问心无愧</p>
<p>再啰嗦一下，关于线下聚会的事儿，我态度比较明确，就是我个人来说，不支持也不反对，不支持的原因很多，不反对的理由儿也有。不过其实呢，我是喜欢户外，喜欢阳光空气和水的人，有些时候也会非常喜欢热闹，比如今年春节，因为疫情的原因，就很不热闹</p>
<p>最后的最后，这个简单的博客可能不稳定，也可能访问慢，多见谅。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>