<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://fuckjimu.github.io</id>
    <title>积木盒子难友之家</title>
    <updated>2020-03-30T05:34:51.074Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://fuckjimu.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://fuckjimu.github.io/atom.xml"/>
    <logo>https://fuckjimu.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://fuckjimu.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 积木盒子难友之家</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[截至3月30日，我认为最核心的工作以及我个人的计划]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T05:10:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>熟悉我的人可能都知道，我有时候只说结论，其中逻辑和过程我有时候不会说。其实是因为有的时候，事件和时间很紧迫，我没有更多的时间来解释，也可能还有另一个原因，懒。</p>
<p>目前，我认为各位难友<strong>最重要最核心</strong>的任务就是<strong>推动立案</strong>，那么有哪些需要做的呢，我觉得有下边几点</p>
<ol>
<li>一定不要确权！</li>
<li>抓紧时间在公众号报案，越早越好</li>
<li>报案时提供更多的线索给经侦的同志，比如涉嫌自融、股东关系、高层关系、积木系公司内部材料、积木系公司内部人员劳动合同、积木系公司关系、积木系公司账户等等等等</li>
<li>已经确权的，也一定不要再提现了，尝试给客服发送邮件取消确权（记得抄送积木那个律所的邮箱，我相信大家都是让积木气的手抖、眼花、头晕，属无意识模糊状态下的误操作，对吧！虽然可能没什么用，但是也发一个试试吧）</li>
<li>然后，多拉一些难友，做一样的事情</li>
</ol>
<p>至于以后的计划，除了大家日常都在做的那些，我个人有以下计划</p>
<ol>
<li>大概10天左右之后，询问经侦的进度、案情</li>
<li>大概20天后，如果还没立案，我可能就有一些焦躁了，不知道大家是不是一样的心情</li>
<li>大概30天还没立案的话，我去 （语气词） ……</li>
<li>那么再远期一些的事儿，有难友之前就问过我，立案以后会抓人么？我回答我希望的是有抓有放。</li>
</ol>
<p>再有一个事情，需要大家明确的事情，很简单，就是积木那边爱干嘛干嘛，戏，咱们要一起唱下去，但是各位一定要清醒，再真的戏，终归是戏。咱们的核心，咱们该做什么，一定不能忘记，不能动摇！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/about/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/about/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T04:46:40.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>想必大家都知道我是谁，我就不过多赘述了</p>
<p>这里存在的意义，可能就是一个简单的信息公告渠道，我本人的一言堂！</p>
<p>希望各位难友，除了刷群以外，可以到这里了解最新的动态。</p>
<p>然后，这里有可能烂尾，有可能我更着更着说着说着就没音儿了，并不见得是事件完整结束，也不见得不是。只能说一句祝好，祝你，祝大家，也祝我自己。</p>
<p>多说一些题外话</p>
<p>为什么我选择在这里搭建这个服务而不是选择在国内找个高速的服务器再绑定个域名呢？或者是干脆做一个公众号或者是其他UGC？</p>
<p>因为对公众匿名，不受监管，不用备案，高度灵活</p>
<p>我想说，我上这里没用高匿的一些技术手段，通过一些特权才有的网络刑侦手段用心反查我，我是走不掉的。但是我想对警察同志说，我不做违法的事情，身正不怕影子斜，走到哪里我都问心无愧</p>
<p>再啰嗦一下，关于线下聚会的事儿，我态度比较明确，就是我个人来说，不支持也不反对，不支持的原因很多，不反对的理由儿也有。不过其实呢，我是喜欢户外，喜欢阳光空气和水的人，有些时候也会非常喜欢热闹，比如今年春节，因为疫情的原因，就很不热闹</p>
<p>最后的最后，这个简单的博客可能不稳定，也可能访问慢，多见谅。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>